男忌初一女忌十五（算命撚入）

有冇算命撚可以詳細解釋下呢句野 小妹正月十五出世

樓主係咪終於開到Ac好開心

關你撚事

見你無人理先理下你姐